[突發！！！] 室內扯旗

七一升旗儀式以雨天方案進行，嘉賓會在會展3樓大會堂通過電視屏幕觀看升旗儀式，慶祝酒會如期進行

Source: RTHK news

！

室外升
但室内睇喎

得幾百個人睇左咋

急住開 冇睇清楚 sor

我仲以為係好似97收番香港咁
會場入面有兩支吹氣旗杆
屌你原來睇電視

播返上年條片打飛機